# เปิดตัวไอคอนใหม่เหลืออักษรตัวเดียวNetflix N #
ได้ปรับไอคอนตัวใหม่สำหรับใช้บนแอพตลอดจนรูปภาพประจำตัวในหน้าและวันนี้โดยเหลืออักษรเพียงตัวเดียวที่มีลักษณะเหมือนผืนพรมแดงที่น่าสนใจคือระบุว่าโลโก้ของบริษัทยังคงเป็นแบบเดิมที่เป็นตัวอักษรคำว่าแต่ที่สร้างไอคอนตัวเดียวเพิ่มขึ้นมาเพื่อนำมาใช้กับแอพมือถือตลอดจนผลิตภัณฑ์ใหม่ในอนาคต
มีข้อสังเกตว่าการตัดให้เหลือตัวเดียวจะเหมาะสมกับพื้นที่บนไอคอนสี่เหลี่ยมจัตุรัสมากกว่าแบบเดิมที่คำเต็มสร้างพื้นที่ว่างค่อนข้างมากที่มา
Netflix Facebook Twitter N Netflix Netflix N N The Next Web 